
# 版本控制使用概况

svn 更新/提交/合并/解决冲突/回到当前版本初始/查看最近的提交历史/文件版本比对/文件修改状态/查看当前版本的信息

- svn up
- svn commit -m '' 
- svn merge r1764:r1761 svnInfoURL  ./  合并到当前目录
- confilct
- svn revert ''
- svn log -l5
- svn diff file
- svn st


# 后端知识体系概况

排错能力/ 追踪异常的代码片段 /逻辑表达式/正则表达式/

- 使用 Exception 追踪代码片段方法
- 使用 逻辑短路 测试代码片段
- 


#  前端知识体系概况

对元素样式修改能力， CSS Hack能力，前端组件的使用能力，前端的性能调优能力

-  	